今次仆街，國安法立法影響睇黎真係比想像中細...

中共唔通又贏？

你話細就細？

正式條文同點執行都未出，咁老定？